# I Love Coding

## Objectives
- Mengerti cara menggunakan while
- Mengerti cara menggunakan for

## Directions

## 1. Melakukan Looping Menggunakan `For`
Pada tugas ini kamu diminta untuk melakukan looping dalam JavaScript dengan menggunakan syntax `for`. Untuk membuat tantangan ini lebih menarik, kamu juga diminta untuk membuat suatu looping yang menghitung maju dan menghitung mundur. Jangan lupa tampilkan di console juga judul 'LOOPING FOR PERTAMA' dan 'LOOPING FOR KEDUA'.

## Hints
Operator `++` disebut dengan operator Increment Operator `--` disebut dengan operator Decrement

## Output
```LOOPING FOR PERTAMA
1 - I love coding
2 - I love coding
3 - I love coding
4 - I love coding
5 - I love coding
6 - I love coding
7 - I love coding
8 - I love coding
9 - I love coding
10 - I love coding
11 - I love coding
12 - I love coding
13 - I love coding
14 - I love coding
15 - I love coding
16 - I love coding
17 - I love coding
18 - I love coding
19 - I love coding
20 - I love coding
LOOPING FOR KEDUA
20 - I will become fullstack developer
19 - I will become fullstack developer
18 - I will become fullstack developer
17 - I will become fullstack developer
16 - I will become fullstack developer
15 - I will become fullstack developer
14 - I will become fullstack developer
13 - I will become fullstack developer
12 - I will become fullstack developer
11 - I will become fullstack developer
10 - I will become fullstack developer
9 - I will become fullstack developer
8 - I will become fullstack developer
7 - I will become fullstack developer
6 - I will become fullstack developer
5 - I will become fullstack developer
4 - I will become fullstack developer
3 - I will become fullstack developer
2 - I will become fullstack developer
1 - I will become fullstack developer
```

## 2. While
Pada tugas ini kamu diminta untuk melakukan looping dalam JavaScript dengan menggunakan syntax while. Untuk membuat tantangan ini lebih menarik, kamu juga diminta untuk membuat suatu looping yang menghitung maju dan menghitung mundur. Jangan lupa tampilkan di console juga judul 'LOOPING WHILE PERTAMA' dan 'LOOPING WHILE KEDUA'.

## Output
```LOOPING WHILE PERTAMA
2 - I love coding
4 - I love coding
6 - I love coding
8 - I love coding
10 - I love coding
12 - I love coding
14 - I love coding
16 - I love coding
18 - I love coding
20 - I love coding
LOOPING WHILE KEDUA
20 - I will become fullstack developer
18 - I will become fullstack developer
16 - I will become fullstack developer
14 - I will become fullstack developer
12 - I will become fullstack developer
10 - I will become fullstack developer
8 - I will become fullstack developer
6 - I will become fullstack developer
4 - I will become fullstack developer
2 - I will become fullstack developer
```